自由鳥 promote code 推薦人

Yo~我呢排用緊自由鳥Mobile，真係好正呀，一定會啱你用！

登記時輸入推薦碼：VNDQZ，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！

user_O5iTqD

ok，用咗，好似